% Dokument für mündliche Prüfung der Passerelle
%
% sources: 
% Notizen & Dokumente aus dem Passerellen-Unterricht von Allenspach Urs 

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{titlesec}

% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{gensymb}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}

\usetikzlibrary{angles,quotes}

% custom colors
\definecolor{darkgreen}{HTML}{008E00}
\definecolor{darkred}{HTML}{990000}
\definecolor{darkblue}{HTML}{000099}

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Mathe Mündlich}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20}
\author{Andrej Scheuer}

% chapter page styling
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries}{\thechapter \hspace{0.5cm}}{0pt}{\Huge\bfseries}
\fancypagestyle{plain} {
    \pgfplotsset{compat=1.7}  
    \fancyhf{}
    \cfoot{\today}
    \lfoot{A. Scheuer}
    \rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
    \pagestyle{fancy}
}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}

    \chapter{Trigonometrie}
    \input{Trigonometrie/sections/sinussatz.tex}

    \newpage
    \chapter{Geometrie im Koordinatensystem}
    \input{Geometrie_Koordinatensystem/sections/orthogonale.tex}

    \newpage
    \chapter{Vektorgeometrie}

    \newpage
    \chapter{Stochastik}

    \newpage
    \chapter{Anlysis}

\end{document}
